同左個女仔一齊，但我仲未完全放低ex

你個名

of cuz
千奇唔好比任何希望人
你已經夠仆街

屌你老母咪害人啦
當人哋水泡？
分分鐘搞到個女仔有陰影
一世唔敢拍拖

決定同個女仔一齊
就下定決心放低過去啦

屌你老母啦

仆街仔

有女埋你身就算鳩數啦？柒頭

同新女製造更多回憶
慢慢就會忘

Mud9

又累9人

希望啦

但你會唔會想搵返ex先？我覺得如果只係回憶就算啦，畢竟係發生過，好難叫你完全唔記得或者無視。

請善用起底功能

人如其名

唔會啦
同佢唔適合

有咩睇

你多啲focus喺現任度啦，佢先係你依家嘅女朋友呀

正評 for 你個名

Thx

知道

唔理你真心定假膠 我淨係想講 你會傷害左現任

Why?? 佢鍾意我喎